你可以48小時不上Youtube同埋連登?

我可以, 你班廢物一定唔得
3:42am
48小時後見

哦

ig snapchat